aco2020

第一日apply ACO，但未收到skill test邀請嘅，請like此條留言

我都未收到
唔知關唔關邊日apply事

等到心都灰

我都係 第一日報未收到
有朋友臨尾一日報 但已經考左
佢係身邊暫時唯一收到兼考左既朋友

你朋友係咪有degree？

冇呀 純粹Asso
不過我16年報個陣都係 8月尾報 10月頭收到 都算快
咁多年都唔知佢點派法

係呀，無人知

有無人都係今日收到email?

弱弱一問 見有人寄學歷 不過網上申請 如果本地學歷應該不用寄住？

Yes

仲未收到email

好多人陪你

You are not alone

收唔到x2 係咪已經衰左

St好似到出年2月，要等

咁耐唔係掛

試過真係第二年二月先收到

上次10月中就收到，今次而家都未有

8月頭報，早幾日收到email

我打上去問，佢真係話去到成下年二月

我第一日報，希望真係有得st又有得in啦

收到email 呢幾日basic law test 加面試 0準備

真係會慢慢派足咁多個月？會唔會未到二月已經揀夠人

仆街啦 我8月頭報 到依家都未有聲氣

有email了

如果係waiting list 係咪等6月大榜通知？